博明任白宮副國安顧問

又多一位同路人 得閒就去恭喜下
唔好係度哂時間討論 集中攻其他主題

驚假link嘅自己research

【929行動】大家好，我地係Chinazi。